科大老鬼入

以前既狼清、古清、Mech三大巨頭、靴里拉有無過到黎連登? 畢業之後生活好嗎？

好懷念你地呢班9uppers，以前上Lang堂同D lang mates 都會講下你地係高登又9up左D咩

冇人喺科大post講早晨

Bunch of UShiTers

Leaving name for watching you being blamed by USTer

兩個on9仔 唔識字？
睇下個topic先啦

唉
btw 大家聖誕快樂
下年我grad都應該會出現推推post

入黎吹2句啦
咁岩提起你

final year得翻我一個咋

想知道bich四蛇civilecon呢四個soc點

狼狗古狗her狗入晒ibank做啦
邊有時間上黎鳩up

屌 冇人記得bba毒男 毒清？ 失望

有冇人知我老死 james wilson, 好開心, 悲情撚點

一代換一代
舊人唔係變晒前浪消失晒啊

頂你班友
出咗嚟做嘢仲點可以咁多時間係到fing同9up呀

利申化工老鬼

水都無上過啊 清
特別由高登轉連登
想睇下有無過到黎 有無換AC

聽講佢食哂同department d 女mt